支國人翻牆上黃網被公安拘捕！

不要睇鹹片 去強姦

貪官:個個睇鹹網, 我D 雞竇生意點?

翻牆犯法 但啲支那高官又可以翻牆上twitter講狗屎

到底係點樣比人發現呢?
曾經用過一段長時間，
即係唔係一翻就偵測到。

我覺得係大陸所有記錄都會比公安監控，唔開心咪拉鳩你囉！